【4月】《數碼暴龍：》 (21)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子石田大和：浪川大輔武之内 空：白石涼子泉 光子郎：小林由美子太刀川美美：高野麻里佳城戸 丈：草尾 毅高石猛：潘 めぐみ八神光：和多田美咲亞古獸：坂本千夏加布獸：山口眞弓比丘獸：重松花鳥甲蟲獸：櫻井孝宏巴魯獸：山田きのこ哥瑪獸：竹内順子巴達獸：松本美和迪路獸：園崎未恵旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）系列監督 - 三塚雅人系列構成 - 富岡淳廣角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘數碼精靈設計 - 渡邊健史總作畫監督 - 淺沼昭弘美術監督 - 木下了香美術設定 - 天田俊貴色彩設計 - 竹澤聰製作擔當 - 小林克規音樂 - 佐橋俊彥動畫製作 - 東映動畫

數碼暴龍全系列Google Drive已改為月費集資形式運作
並只提供有份集資的巴絲們使用
有興趣共同營運既巴絲們請TG聯絡光通

數碼暴龍時間線

樓主pinned this

我宣佈第18集係目前最差嘅一集
不服來辯

18集=tri第一集垃圾程度

玩斗篷，甩毛同tri powerpoint果幾下一樣出晒戲

當第18集唔存在就算了

得罪講句
差過tri

你問我嘅話，tri第一隻奧米加vs奧法獸好睇過今集嘅打鬥
當然唔計個on9太一

岩岩個禮拜唔係停播咩，個集咁垃圾既劇情邊可能係reboot版既劇情

隻奧米加係咪中咗輻射

今集搞乜

劇透：

等日文情報圖會好啲

睇到英文都覺得九成假
外國人冇可能收料收得快過支那人

人地都係souce日本twitter，同埋佢唔係英文黎 等多2個星期睇下點啦

20 七人目の覚醒 第七人的覺醒（暫譯）
21 逆転の武装強化 逆轉的武裝強化（暫譯）
22 不屈の蒼き機翼 不屈的蒼藍機翼（暫譯）
23 闇の使者デビモン 暗之使者惡魔獸（暫譯）

From wiki ， 唔知係咪真 20集應該係呀猛，21集睇黎有新進化，22唔知係咩獸呢，23集終於打惡魔獸

23隻先打惡魔獸

21/22集睇落好似講緊戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯咁

堅料黎

自譯

戰暴+鋼加 vs 惡魔獸

呢幾集拖得好過份
出完一件之後發現後面又有一個
呢個劇情係呢幾集loop 左3次
睇到完全冇緊張感之餘又搞到d 對手同究極體變到好廉價
好心文戲做返長d 交代下啦
睇左差唔多廿集 集集都係到打但係人物描寫同主角關係都冇乜著墨咁

跟住呢到就會有惡魔獸點打究極體

糞作化

22話個「タンカー」應該係運油船。
唔係打算撞埋去東京呀嘛，東京危機一個接個，真係好危險。

Sor太夜無睇清楚

轉自百度貼吧

OVA全6話，2020年年底特別公開!!
EP.1 飛向天空
EP.2 心的空洞
EP.3 醫學生·城戸丈
EP.4 憧憬的合體進化
EP.5 南瓜與礦石的澀谷系勇武傳

我都覺得係我炒 say定個sorly先

睇到今集ppt戰鬥，暫時棄一棄番

Ep5

巫師獸表示

24 獅子獸之死

24 金黃進化！最後的咆哮！

諗到就想笑

支那終於上畫lek
但張海報超on9
啲人眼既反光冇晒變左黑化眼神
原圖冇數碼精靈
佢為咗加啲精靈上去將泰國個Q版周邊啲精靈key上去
張圖勁核突...
應該係全球最差海報

連cv都覺得獅子獸會死

原來獅子獸係山治個聲優，而家先知

次次一唔夠打就出奧米加獸做乜鳩

先前又話拋開原始無印ge概念
而家出omega就屌
(但屌作畫hea、浪費兩隻獸出場係岩ge)
出究極體又話太快又話爛尾

睇多幾集先

初初出唔影響節奏
呢次出影響節奏之餘仲好無為
而且仲俾人一個觀念
唔夠打就可以summon奧米加出黎

戰暴鋼加冇哂價值

獅子獸好快又要拎便當幫主角上究極體

要進啦 但我相信今次唔會淨係進兩隻 進埋其餘6個

黑鷹》暗黑=雙重戰魂〉古代十鬥士》現代究極體
太一大和點打黑鷹？

今集作畫好正
獅子獸同牛人獸對打好熱血

今集打鬥好撚過上集100倍

實際上黑鷹係暗黑獸既獸型戰魂
等級上你當係完全體果皮就差唔多
當然04果陣寫到暗黑獸咁勁 可能係暗系環境影響就另計

獸型戰魂, 完全體姐

黑暗戰魂係人型=雙重戰魂
好似寫埋入設定
獸型仲勁
雙重戰魂係超越左原本果隻古代鬥士
就算究極體打黑鷹仲差好多級
因為戰暴比古暴弱

準繩度比得上星戰班白兵。

話說今集片尾個圖鑒說明
光子郎想海獅獸幫佢整熱個便當
係咪暗示緊某人個便當即將加熱食得

唔使審，第二十話天使獸出嚟救場，用盡全力或者擋招，之後變返蛋。

岩啊 出一出黎對白都冇
轉過頭唔理佢走埋 都唔知出黎做咩

其實之前成日話八島善孝一人作畫所以畫得差
會唔會其實係佢本身畫得差同其他人夾唔到畫風先要一人作畫
因為上集真係好肉酸

咩原因所以一人作畫唔緊要
問題係佢唔應該係奧米加獸出黎果集先咁搞
雖然故事結構上打完大蛇獸其他人照俾人吸走，之後惡魔獸照出現搞太一大和係完全無分別奧米加獸根本無必要出現

今集故事同作畫正常返好多，上集黑歷史左佢算

有冇唸過佢畫到屎咁 就算係咪重要集數 有冇奧米加出場都唔應該比佢一個人畫
大佬2020重要人睇屎 唔好咁啦
你大ip黎 比多啲錢時間做好啲唔得嘅
係到hea9啲fans
年番間中崩間中靚係常態 但唔等於要接受架
屎就係屎

期待黃金劍獅

之後便當

個設定邊度睇返嚟
點解同我知道嘅設定爭咁遠 還是Bandai又改設定 雖然成日都發生
十鬥士戰魂睇屬性環境 無視種族類型相剋 火山區火神獸一拳造低完全體都唔出奇 戰魂好難勁過究極體 所以古代十鬥士>戰魂 正常情況下

上集咪全完全體打大蛇囉今集依然好好

19集繁中已上傳到google drive

唯一嘅作用就係吸左呀岳入去數碼世界

人同獸型只係分別有古代十鬥士一部分力量
雙重戰魂有講超越左原本隻鬥士實力
古代究極體勁過現代
而暗系就人型實力=其他屬性雙重戰魂
（04暗黑獸打平戰狼獸，黑鷹可以搞到兩個主角苦戰）

預言:惡魔獸會打打下進完全體跟住直上究極

黑獅獸圖鑒

伝説の十闘士“闇のスピリット”を真に受け継ぐデジモン。“闇のスピリット”はケルビモンの呪いによりダスクモンの姿へと変えられていたが、レーベモンはこの魔力から解き放たれた真の姿である。その姿は決して凶々しいものではなく、他の十闘士の影となり戦う“勇敢なる漆黒の闘士”と呼ばれている。その力は単体でもアルダモン等の“融合種”にも匹敵し、他を圧倒するパワーは右手の人差し指にはめている「ニーベンルゲンリング」に秘められていると言う。槍術の使い手で「断罪の槍」で悪を貫き、「贖罪の盾」で浄化する“闇の執行人”である。必殺技は強烈な槍撃で敵を爆砕する『エーヴィッヒ・シュラーフ』と、胸部の獅子から黄金のエネルギー波を放つ『エントリヒ・メテオール』。

單體匹敵雙重戰魂

火龍獸設定

伝説の十闘士の力の全てを受け継ぎ、未知の能力を得ることで伝説を超えた火の能力を持つデジモン。乱暴な素行から敵をつくることが多いが、その名はインド神話における神の融合形態に由来しており、獣の野性と人の知性を併せ持つことで、怒りや恐怖を正義の力に変えて戦う魔神である。戦闘においては、全てを溶かし全てを焼き尽す超広範囲な攻撃を繰り出す。その様相はあたかも現代核兵器の脅威を彷彿とさせる破壊力である。必殺技は「デジコア（電脳核）」の聖なる炎を極限まで高め、太陽の高温・高密度の中心核を自らつくりだして大爆発させる『ブラフマシル』と、両腕の超兵器“ルードリー・タルパナ”から放つ超高熱弾の高速連射『ブラフマストラ』。また、ルードリー・タルパナは格闘戦に用いて戦うことも可能であり、接近戦も得意とする。

完全繼承古代暴龍獸仲得到比佢更強既火系能力

成集睇住獅子獸硬係洗唔乜佢個浸便當feel

15:57 難得有首bgm入得幾靚
（終於

古代暴龍獸：凌駕現代究極體

“火”の属性をもつ、古代デジタルワールドを救った伝説の十闘士デジモン。遥か古代に存在した初めての究極体で、その強さは現在の究極体をも凌駕すると伝えられており、正に“究極”の存在である。エンシェントグレイモンの能力は、その後グレイモン種等の“竜型デジモン”に引き継がれていった。先の聖戦ではエンシェントガルルモンと共に最後まで生き残り、ルーチェモンを封印したと言われている。必殺技は大地の気を集め竜巻にして敵を巻き込み吹き飛ばす『ガイアトルネード』と、強烈な閃光とともに周囲数キロにわたって超爆発を引き起こす『オメガバースト』。

古代種同現代種差距非常大
古代甲蟲獸絕招威力係究極比多獸1000倍

04畀人屌都係因為將究極體都分好多級別亂晒

T0:六翅獸撒旦、金剛武神
T1:六翅獸墮落
T2:六翅獸成長期、六翅以外其他七大魔王、大德古拉獸、法奧紅
T3:法奧紅以外其他皇家騎士
T4:超霸戰魂
T5:基路比獸、神聖天女獸
T6:暗系野獸戰魂
T7:暗系人型戰魂、其他屬性雙重戰魂
T8:古代十鬥士
T9:野獸戰魂
T10:人型戰魂
T11:普通究極體
T12:究極天使獸

淨係劇情表現同圖鑒設定對比加埋都將究極體分咗十幾個級別cls的...

T12

究極天使獸係04真係廢到

究極天使獸=exp

7重天堂(送自己去)

獅子獸rip

皇家騎士點解排得低過七魔王
至少頑固定龍帝係X編年史
未X抗體前同七魔王X有得打喎

04兩隻皇騎做六翅手下
所以法奧紅以外排低過七魔
法奧紅同七魔平級係因為03紅蓮墮天

牛人獸：我仲要用多隻手扶住開必殺技
你左右手都可以

今集係咪有原力護體，直衝埋去都無中過一發子彈。

奧加獸霸王拳型d

"後面果d等我黎"仲以為佢會殿後之後犧牲

獅子獸唔洗死

對手未完全變數據果陣，我仲以為會黎招暗殺。

04做左手下個兩隻本身都唔係勁架啦
但係究V 頑固同龍帝啲戰績都唔會廢過奧紅
法其實應該勁過六翅墮落添
佢一出就挑係X抗體另一個層次既野黎

05隻雀騎住自己進化仲要無對白

下集打黑鷹 最強十鬥士

請珍惜獅子獸表演機會

有無人留意到獅子獸講過上古寓言，
古代都曾經出現過被揀選既細路
即係話頭頭古代大戰個堆究極體唔係靠自己力量進化出黎

咁到底以前既細路係咩人

唔通係舊版01

舊板01點駁返02個ending

劇情屎又唔關作畫事嘅
應該分開屌

今集個進化畫面
BTW 太一大和又揸流揸進一階

我諗點都俾返兩三集佢掛

BTW 預告天使獸隻蛋

人型戰魂 > 究極天使獸

廢撚到咁咩

睇返04表現的確係
定係04主角人型戰魂有主角光環

會唔會係04班人
數碼世界時間流動同現實世界唔同
04結局個陣波高獸話會將佢地既冒險寫落本書到，咁就變左上古寓言？
預告仲出埋黑鷹獸，可能又係輝一比黑暗力量食左
（純粹ff）

銀鏡獸秒咗柒極天使獸

所以 人型獸魂>柒極天使獸

T6同T7應該包括埋凱撒獅子獸同埋黑獅獸?

btw，諗起04暗黑獸同黑鷹獸都好好打凱撒獅子獸同埋黑獅獸都唔差，可惜打後劇情基本上俾拓也同細佬搶戲份，得兄弟線同靈體舖排後段劇情真係文戲好睇過打戲，男一男二係咁不斷打輸，而且其他人冇乜發揮咁

獅子獸係話淨係喺上古流傳落嚟既寓言聽過個名，無話上古出現過被選中既細路。

04太大細超
雙重戰魂得兩條友有
後面超霸戰魂又會拎左同伴既戰魂，搞到佢地冇撚用

今集嘅電影感如何？

一開始男一男二都有少少搶戲份
冰熊獸同仙女獸初登場嗰兩集都俾男一男二搶埋嚟scan數據基本上主要都係男一男二scan晒咁滯，之後到純平好似有成幾次，淨返嗰幾個細路得一、兩次scan數據

難怪會有咁嘅結論 黑獅子個設定
仲要大大隻字寫到明同火龍獸匹數敵 明明劇中比基路比打到抬不起頭來

你個排名係按咩標準，單單指04定點
本身實力呢方面官方就好含糊，惟一明確提到最強嘅得neo(最強嘅究極體喺佢面前都係無力嘅存在)
某啲設定好似neo本漫畫入面勝利暴龍同終弩加魯魯地位就高過皇家騎士，或者至少平起平坐。

有啲好似諸神之主同優雅新星又係有咁大吹咁大

上網有得睇 支那仔一早睇曬
幾多人會入戲院睇

又要召喚仙女獸比舊木...

每次一見到呢個gif就覺得仙女獸好慘

基本上都係04劇情
有啲排入去純粹官網圖鑒寫匹敵/勁過xx獸果類描述得出既結論
例如六翅獸撒旦寫明七大魔王最強
大德古拉匹敵七大魔王
究極天使三大天使最弱係04劇情同最近兩隻game劇情都咁講
古代十鬥士死晒先封印到六翅獸成長期
六翅獸絕招又有寫威力係七重天堂十倍
要排實力階梯唔難
反正究極天使獸墊底就是了

HEA左成個星期都未睇第18集,睇左半集頂唔順想skip
想問19集係咪正常返?
而家搞到究極體個定位好奇怪,進戰暴果D黎做乜姐
有咩事叫2條友落buff上奧米加直秒仲快
由01劇情版第一次出夭米加就好型好爽
之後02劇場版-tri都係垃圾
然後呢一季想出到爛為止?

奧林匹斯同世界樹兩個唔同server 都唔知可唔可以一齊計 數碼暴龍既戰鬥力就是撚旦啦任得佢吹, 好似高吼獸依家走嚟改做成長期, X5先當完全體

唔同server 架ching

今集幾好，開始推返條主線

兜口兜面直線衝都冇人中槍 整損少少都冇
仲重複左幾次 你地班路人甲乙丙可唔可以交足少少戲

第19集正常返
上一集就係第17集，中間既野唔好再深究

今集無啦啦又落返成熟期好奇怪

點樣無啦啦落成熟期？

如果今集出完全體對手
獅子獸死亡率會急升

獅子獸同牛人獸對拳嗰場，我覺得同機動武鬥傳杜門打和尚仔好似，爆熱神掌對完真流星蝴蝶劍之後，另一隻手再補多一下神掌

仲似埋人中之龍咁

獅子獸算比面佢
有戲份同唔駛死，仲要多左招真。獸王拳

唔洗死住咋

上集啱啱打完究極體
跟住今集敵人又變返成熟期
而太一大和亦都好配合敵人無進做完全體

阿空條仔就黎俾太一搶走

公道D講舊版到後期都唔係下下進究極體秒卒仔既

Darkness finger vs god finger

匹配獸毒未解，買咗呢盒嘢...

開

再開

再開

再開

屌！！！！！！！！！！
唔中

進化咗咁柒唔計

日森：残り2点 ご注文はお早めに
買唔買埋佢好

今輯既惡魔獸真係好夠face
上至究極體下至成長期都任佢差遣
唔講都冇人知佢只係一隻成熟期

舊版進到完全體會變返幻年期
但依家進完奧米加都變成長期喎

2020版集集都有坐定定睇
但到依到第19集，雖然又奧米加獸，又完全體
戰鬥畫面又流暢，又有戰術
但劇情上真係冇乜深刻畫面同講唔出乜特別
只係記得話東京停電同要搵神聖數碼暴龍

唔係話唔好睇，只係19集黎講
戲情上好似冇乜進展或者推動咁

主線推進唔多都唔係大問題
問題在於好趕 落好多時間落打鬥到
冇乜人物描寫 角色同角色之間互動好少

其實我覺得呢個時侯出黑鷹獸好怪
一來十鬥士本身有一系列設定
如果有真中一隻唔出埋其他九隻好怪
唔通想01-04設定整合？
定係搵隻堂堂十鬥士做二打六😂

又十鬥士嘅古代暗戰魂隻雀
又六翅獸 剪影？

個feel似係會玩平行時空定點
唔係佢好難解釋到古代十鬥士其中一隻會係依個世界觀

屌原來天使獸黎

就咁天使翼同黑影，第一眼以為六翅獸

期待會點樣解釋黑鷹獸係咩來頭（雖然覺得東映只會當佢係普通完全體）
但十鬥士無理由量產雜魚化
唔想呢套好似XW咁亂搞啲敵人

18集真心爛尼德霍格獸個段完全冇意義，唔夠打就又靠天使組派外掛咁
加魯魯炮變返做冰炮暴龍劍一下斬死人，你用all delete都合理啲hea到冇得再hea

直接睇十九集前回提要已經夠。奧米加最靚嗰幾個take 都係晒度

有星戰味道
啲白兵

真係skip咗18
FF打完大蛇劇情駁落去都無影響

因為講咗頭26集係stage one 其實有唔少細節係有坑落咗
有時好多人習慣咗要講故事咁講俾大家聽咩事

X抗先有all delete架

我覺得係因為01十幾集就解決咗惡魔獸呢隻中boss，又有玄內解釋數碼世界既事，感覺好快就告一段落，然後去第二個島開新章。

將頭3集放落17,18個位好過

完全體都唔夠獅子獸揍

Wtf呢隻係完全體

今集啲水準終於返返嚟

牛人獸同巨鯨獸一樣有分成熟期同完全體兩個版本

官方有講今次出現嗰隻係成熟期

隻公牛獸原來係蟲蟲獸用希望裝甲進化??

所以唔合理

呢套悟空獸唔知仲會唔會做boss

第三勢力

真悟空獸 (左邊嗰隻唔記得叫咩名)

最緊要出埋佢師父

今輯悟空獸做小boss可能得
惡魔獸啲進化都叫見得下人
悟空真係唔多掂

鋼鐵悟空獸話晒同黃金劍獅攬炒

想睇冇受傷嘅黃金劍獅獸vs 冇比人破防嘅鋼鐵悟空獸

你不如直接睇gv啦

想睇gay就睇gv啦

今集同獅子獸搏拳既應該係奥加獸

啱啱睇18集 想問發生咩事？ 前幾集已經有啲頂唔順啲畫好差 呢一集直情用on9去形容

當無事發生過啦
打完大蛇獸就時空錯亂
第17集之後嗰集係第19集

真係膠到唔想睇 一套經典你reboot畫啲咁既野界人睇

同樣重製達爾大冒險暫時正過佢，啲套可有可無咁，，我地覺得佢戰鬥畫面好，其實係同舊版比，無睇過舊版既人我好懷疑係未真係會比佢故事同打鬥吸引到

唔知黑鷹獸會比官方定做成熟定完全體

定只係出場比天使獸秒鳩左

Digimon World 3出過, 所以有印象

係咪輝一進獸型果隻野黎？

係

獸型設定完全體，但呢隻特別勁可以同雙魂打，如果跟返設定係究極體實力既完全體

估唔到變到形，諗住笨大會分兩隻咁出呃錢

左邊哈努獸

今集果部大基地
係咪ps game Digimon world 3出過

係呀，要打佢2次

進化條件-獅子獸

呢隻叫乜名？

強調返係黑化狀態

btw，凱撒獅子獸型好多

屌你老母8號波唔使番工好撚好玩？

首ed 咁耐都仲未有full ver
聽落都覺得幾好聽

[/quote]屌你老母8號波唔使番工好撚好玩？[/quote]
你引用佢都唔好好多

已經唔撚見左sor9手快快冇preview得切就引用左

係咪應該等佢出聖騎士版
換色系列佢一定出硬
Btw 幾時會有奧米加獸reboot amplified 版

係可以等，模型唔會斷貨應該

正

D 垃圾pvc ball joint
扭一兩次就開始變白，扭三四次就彎左一半
扭五六次就斷埋...

今次仲要變形

定要人一次過買兩盒先可放晒兩種形態

屌你班完全體雀做坐騎

唔係成熟期咋咩，八咫鴉先係完全體嚟

比自己既成長期坐住做坐騎

究竟進唔進化好

我記錯sorry
不過俾自己成熟期坐住

覺得今次2020版reboot 應該想將 01-04 d角色同進化設定一齊放落去。同今次設定神聖系數碼獸係今次既數碼世界裏頭 定位上應該係特別既存在

第一時間係諗到三代目火影召喚出嚟嗰隻嘢

其實我一直覺得係玩平行時空
班數碼暴龍一見到班細路就喊
我覺得佢地全部都記得01發生嘅事
同佢地已經冒險過一次
但班細路係另一個平行時空
再入數碼世界見佢地多一次

係成長期騎住成熟期

座騎隻鴕鳥叫咩名
貓頭鷹客串但冇對白

夜鷹獸

但係佢個樣完全唔似鷹

鴕鳥係銳啄獸

好想問返設計夜鷹獸嗰個人係點諗

夜鷹獸係隻貓頭鷹？

都勉強講得通
Pokemon都有隻貓頭夜鷹

Sorry 係咁錯

好膽心佢為左整合曬啲世界觀搞到一穫泡

貓頭鷹係叫獵鷹獸，成長期
鴕鳥係叫夜鷹獸，成熟期

貓頭鷹香港一路都係叫夜鷹

左邊果隻係叫孫悟空獸
右邊果隻反而唔識

本來悟空獸日本原名係猿猴獸
跟住左邊嗰隻哈奴獸無啦啦譯做孫悟空獸
右邊嗰隻就真係悟空獸

我啲記憶仲停留喺暴龍機年代
淨係識悟空獸，鋼鐵悟空獸同孫悟空獸
而家睇返覺得果時香港鳩譯咗猩猩獸做悟空獸，搞到真係出悟空獸果時撞咗名要加多個孫字
黑色果隻太新真係唔識

唔好唔記得仲有橙色果隻

而家黑色嗰隻係真孫悟空獸
黃色嗰隻係孫悟空原型印度神哈努曼
所以香港譯名連撞兩次

咁有冇人知依家黑色個隻香港譯做咩名，記得黑色呢隻係dxw hunter 篇出現過，純粹好奇香港點譯

好似叫孫行者獸
真係用晒悟空可以用既名了...

貓頭鷹都係鷹

夜鷹獸=夜行的鷹=鷹

自從奧米加二度登場，我就對個故事發展期待度急降
本來以為第一次登場只係搞綽頭，造話題
點知正式冒險之後，究極體都未進到，又來多次奧米加獸
咁以後有咩危機，奧米加搞掂咪得
連今集隻牛頭人話「以你地既能力，去唔到....」我心諗，你知唔知班細路已經進左超究極/究極體既頂點啦

咁我又覺得依家出牙猛 又有返d期待感
係進完完全體之後嗰幾集好dom波鐘
唯一可以比到既comment 就係I fucking hate 大細超

直接將18集列入黑歷史is ok
打完大蛇獸就分咗隊

見到馬嬲就叫悟空

太一、光子郎分處兩個世界。咁佢地上一集既對話係咪應該有返啲語速差距？

大蛇果集數碼世界同現實世界一齊倒數，外加現實世界可以直播睇數碼世界既細路打BOSS，即係時間同步左啦

就係為左係直播先同步時間
唔係光速打贏左

咁奧米加把劍上面寫咩

shinn出返片

佢都頂唔順個崩哂嘅奧叔

睇wiki嘅下幾集標題，寫住武裝進化
係02嗰款?

冇

武裝強化 等於 武裝進化

奧叔已經變左賣票人

致期待《數碼寶貝 絕境求生》的玩家：

關於本作的最新情報，很抱歉讓各位久等了。

《數碼寶貝 絕境求生》原以 2020 年內發售為目標進行遊戲開發，但經過評估開發狀況後，決議將發售時期延後至 2021 年。

在去年夏天的階段，我們移至新的開發體制並變更開發引擎。為了達到追求的遊戲品質，團隊經常在製作的同時調整遊戲規格。

對發售日引頸期盼的玩家，我們深表歉意。全體開發團隊將持續全力以赴，提供玩家更加有趣的遊戲作品。

我們預計將於 2021 年春天向各位玩家發布進一步的情報，敬請期待。

《數碼寶貝 絕境求生》製作人 羽生和正

動畫做完先定game出先

隔離level5隻閃電十一人仲未出

屌你老母
最近先出twitter話因為盈利關係妖貓優先開發

應該唔同。
武裝進化 原文係 アーマー進化
武裝強化 原文係 武裝強化 (アップデート) = (Update)

之前有透劇標題話裝甲進化係呢個？

下面果隻好似鋼鐵海龍變咗人型咁

omega alter s

新路線

咁撚有驚喜？！

alter s

幾撚型棍喎，動畫唔知出唔出

哇屌
如果真係出呢個，咩第18集我可以當粉筆字咁抹左佢

我冇睇過18集！集集都好好睇！

前排成日諗奧米加獸可唔可以雙砲或者雙

岩岩search咗上面巴打講既奧米加獸 Alter-S。真係幾撚型棍，紅加金組合
由近戰的偃月加魯魯獸和炮擊型的電光暴龍獸合體進化而成，由於合體素材的特異緣故，戰鬥方式與奧米加獸不同：使用「加魯魯劍」和「暴龍炮」戰鬥。

真係咁就正囉
其實神枱個隻戰鬥遊戲omega之後真係比官方不斷拖低晒形象
玩過第二隻重好，而且帶出同古代光暗之戰唔同重好。

咁我終於明點解有18集嘅存在
就係拉底omega形象

就係諗有冇機會唔係劍炮配合

疫苗種奧米加靠外掛神聖力量進化，而alter s係病毒種……

有無機會將另外6條友當做替代零件咁換上奧米加隻手到

作畫: omega出場喎, 得我畫!?
老闆: 得咖啦plan好晒

即係話嚟緊奧米加獸敗陣戰積至少+1

又可以上番神枱

我上次咁講都俾人瘋狂負評

好柒

如果後期係打好似喪屍個隻奧米加或者同級數嘅敵人

咁依家進咗奧米加獸都唔算太過快

好驚空歡喜但真係有返期待

嘩 我好興奮呀

套嘢做到全年年尾 宜家已經出曬完全體 都估到實有新進化 應該陸續有黎 好似拉打啲強化form咁

不過呢兩隻好型喎 型過勇氣同友情之絆

出埋alter B就正

上臂用正方甲好怪

咁佢地一開場咁嘅反應 好難唔咁諗丫嘛

Gokumon 連個名都保唔住，慘

變到形都幾抵玩
呢d還原到變形既設計真係好勁
抵比佢呃貨幣

戰爭遊戲果隻奧米加
同之後太一大和合果隻唔同wo 唔係咩?
我記得02電影同last果隻奧米加都係半勇氣半友情
反而宜家依套果隻奧米加就長keep圓形

型到痴線
如果真係咁出
真係可以有返期待
配合埋呢一輯啲打鬥畫面 真係可以又一勁典
不過預計到個戲份不均
嚴重偏向太一大和會再勁啲

Omg

呢輯啲打鬥真係好睇咩
成日定格畫面手腳唔郁
又多崩

惡魔獸見奥米加後都咁老定
可能真係為左收集班細佬既數據
一邊阻止神聖數碼精靈復活
一邊吸哂啲data
整隻omega Zwart Defeat

最後大戰 omega+究極體們搞唔掂
電光暴龍 偃月加鲁鲁 都搞唔掂
借助神聖力量
進到alter s
咁就好睇

作畫有時係幾唔穩
認同啊 啲崩都越黎越多
定格多出現係群戲

但又咁講

咁奧米加頭三集個流暢

成熟期入面
特別係
仙人掌獸
加魯魯獸
到全部完全體初登場既打鬥 唔論劇情 同獸人太壓倒性黎講
打鬥場面真係唔差

Omega Alter s同omega係兩個個體嚟
進化路線唔同
Alter s力量同皇家騎士嗰隻omega一樣

同埋next order都有類似嘅嘢
只不過主角係omega敵對係alter b

同埋有zwart就有

電光暴龍同偃月加魯魯 係唔係未出過設計？如果係咁真係有機呢兩隻就係

撳錯太早send
有zwart就有black digitron，咁應該會有alter b

睇定啲先

card game咪呢兩隻
型撚過勝利暴龍果兩隻啦

原來係咁 以為係今次動畫出嘅新嘢黎 原來都係舊嘢

其實咁樣進上去都幾合理
亞古獸-》暴龍獸-〉機械暴龍獸-》電光暴龍獸
慢慢愈來愈機械化
加布獸-》加魯魯獸-〉狼人加魯魯-》偃月加魯魯
Keep住獸人型咁進上去

依隻咩黎

追po啦迷基

sor囉

上面 電光暴龍 同 偃月加魯魯嘅合體
奧米加 Alter-S

另外黑化咗會變
奧米加Alter-B

真係撚狗咁撚

根本冇交代過有咩實質分別
純粹睇畫果個想畫邊款

呢隻02出過
果陣好似又改左做成熟期

睇埋標題隻色，機會應該好大

可能係因為而家兩次都係借光明同希望既力量先進化到

唔係話半勇半友果隻渣啲

第 20 集呢

冇官方資料講過有咁嘅分別
純粹fans ff腦補

大家會唔會太高期望
我就唔敢諗咁多啦
卡game既野最好唔好咁快套落動畫
始終都係兩回事

唔想最後無出到alter-s然後大家又大叫糞作

利申想睇新進化
聽朝我阿猛覺醒

大家都比18集搞到絕望咗開始FF

隻機械飛龍畫得幾型

下集預告越黎越大門獸

唔知邊度嚟咁大力

又夜鷹獸又激流獸
明明DF同xros係Boss級嚟,呢家就二打六

激流獸做二打六都應該勁過xros

巴古拉獸同晶界獸

如果進電光 咁op隻戰暴咩黎

冇之前合體獸個輯咁癲㗎啦,七大魔王都俾人當雜魚咁打

不過夜鷹獸都算十鬥士咁易俾人秒咗

夜鷹獸係貓頭鷹個隻啵
saver 郁人個拍檔

黑鷹獸係暗黑獸個野戰戰魂
十鬥士個隻

Sor個名太似撈亂咗

Btw 今日drive既更新會晏少少

甲蟲獸關西腔真係好正

今集d作畫同打鬥又進步左幾smooth，黑鷹獸出技個陣都feel到重力感 ，好期待天使獸快d出黎打架

我一直都唔明點解獸人加魯魯會係完全體
火力速度招式都好似唔係強過 加魯魯獸好多

會唔會重演一拳收皮既經典

我估都有機，兩大主角苦戰個陣，天使獸出黎一拳收皮

Op可以換嘅啫
反正係年番

獸人加魯魯當究極破壞炮滑板咁踩。

上半季進戰暴,之後死左由蛋開始養過咪得

空同光子郎講開屋企，光子郎似乎又有難言之隱。

根本任佢寫
數碼暴龍進化路線太多

天使獸回頭望果吓
突然間諗起果句對白「我哋一定會再見面的，只要你想見我...」
明明劇情唔係太催淚但都喊到仆街

早幾個post我先話omegamon未必係舊版tv咁最強，connection 高就直接比佢2個上去所以前期要係咁消費，有唸過會唔會有機會轉線點知卡都有埋卡有我唸起碼過半機會有了

老實 呢集完全無左個張力係到...
佢想做舊版個feel做唔到
因為佢同巴達獸個感情根本無存在過
無啦啦彈隻天使獸出黎救場實在太突然了

係，但佢回頭望果下既視感好強
我仲以為會出一下天堂之拳先死

反正重製得
唔通唔玩下其他路線咩
雖然都係奧叔

初代打究極吸血魔都用過一次

好變態既台仔

屌你老味真係乜人都有

好過馬娘

今集進戰暴下集進勝利下下集進電光都仲得

天使獸

第20集已上傳到google drive

下集係02定係Xros Wars果種?武裝進化咩黎
今集幾好，反正你出得果幾分鐘，你不如直接神聖天使打一場然後變蛋啦

同舊版對比，舊版天使獸初出場係集合其他數碼精靈既力量出天堂之拳，今次係將自己既力量分晒比其他精靈。

舊版初登場回叫「覚醒エンジェモン！」，今次叫「七人目の覚醒」。正太猛句yamete真係

不過神聖數碼精靈本身應該都係究極體，點解係以成熟期形態被囚禁？

睇天使獸右臂狀況應該唔夠力量戰鬥，最多係用埋僅有既力量落buff。

哇
如果對翼包住嗰個係雪兔/基路比羅斯 =神作

原來出新奧米加

睇黎黎緊光子郎4人又邊緣化了

呢兩隻叫咩名

GOKUMON唔係不嬲叫開悟空獸咩

我第一眼都以為係雪兔

電光暴龍
偃月加魯魯

新呢兩隻係幾型既

應該唔會，係雙線行。太和猛喺數碼世界，要救天使獸隻蛋。而網絡世界見到異常數碼精靈，甲蟲獸四隻喺嗰度，應該同光子郎佢地調查同解決。跟住兩邊可能牽連到文字預告幾集後既運油船事件，再次大集合。

然後奧米加再次出場

無印好似都有

如果會恆常化奧米加獸嘅話會唔會有正式進化畫面呢

舊版天使獸出場感動同深刻好多

希望遲啲新版都可以做到一幕類似

舊版惡魔獸既作用
新版就由輝一去做

天使獸出黎又犧牲再變蛋

點解我google睇d網話隻新omega
同舊果隻力量一樣，但你地話舊omega輸咗會再變依隻黎打

仲要愈進愈細隻
不過算啦睇故唔好駁故

同意出神聖天使好啲

終點點都會係奥叔只係條線會去左alterS，但alter S之後會再係點就真係唔知了

發光，企上去，打得

再唔係加多對翼

如果佢係究極天使獸 死左啦

咁多定格又叫進步
唔係乜都吹奏好唔好

獅子獸咁都未有便當

神聖系今齣有buff

隻金色加魯魯幾正

個人感覺姐

呢輯既獅子獸會唔會太勁 完全體都輸比佢

大家要求太高 依啲俾細路睇多我諗得過且過

機械飛龍出得果一幕都畫到好型

唔計之後比獅子獸人多蝦人少

算係咁啦，畫質接受到，劇情OK咪得。資金好有限

大和救細佬
唔係致敬EVA?

秒殺埋飛龍啦
要便當梗係要大份啲

本身諗住佢打爆粒飛彈都算
之後最多咪引開佢
打贏左係咩料

問答獸：excuse me

俾兩隻成熟期KO咗CLS

魔彈獸

而家睇返進機械暴龍獸嗰陣個機械邪龍頭會唔會係錯
其實係電光暴龍
然後進獸人加魯魯嗰陣嗰個月亮就暗示係偃月加魯魯

出銀鏡vs究天就正

其實最好就唔係限死進化路線
跟情況進唔同獸就最好

類似Xros War跟情況合唔同嘢咁

劇情上我覺得幾好睇
不過金剛武神唔太勁

我呢幕已經估到佢要機暴開究極破壞砲坐上去

當年01果幕太深刻

應該冇一來去得咁快
二來一係飛彈一係飛手

18集影響太深

到而家都唔知道震撼鐵達尼呢一招係點樣翻譯

原文係鐵達尼,應該話鐵達尼本身命名參考泰坦

下集又進
戰暴？

我估武裝強化唔係進究極體。

隻黑鷹獸 大隻到
佢地已經係老番亞保加利獸入面周圍跑

如果真係有66集咁多，下集應該未咁快進戰暴住，可能真係裝甲體
同埋應該有唔同進化路線變換，唔係嘅話後半季就冇新野睇

10鬥士做哂惡魔獸d𡃁

隻獅子獸今輯一洗頹風, 連機械飛龍都砌低埋
隻黑鷹獸係咪究極體?

IG有圖話一代八主都可以著甲

即係天使獸再出場可能係奸角?如果好似04暗黑獸咁都幾正
今集作畫又正常返 點解明知上集有奧米加就用最少資源

今次連光子郎都唔放過

惡魔獸都唔怕奧米加啦,獅子獸一樣得

武裝強化姐係全身發光

一定搶得返隻蛋啦
諗下迪露獸咩陣形仲好

獅子獸食咗便當咁多輯，今次要斷食威返鋪勁。

完全體

嗰時睇到：咁都得？
今次踩埋滑板貫徹MK精神

今輯既愛情紋章係博愛

今集我收貨
天使獸出場我同阿猛一樣都呆左

已經無人屌大和跑鋼索呢D超人行動

有冇人覺得機暴出究極破壞炮時叫招式名真係好型

喺巴多拉獸咁多次墜機都死唔去，行鋼線又算係乜，黑鷹飛得穩好多

係咪得我覺得套野開始暴走

輕鬆睇算
都超越唔到舊版

普通娛樂下放鬆下囉

輝一 輸比2隻完全體級既雙魂

輝一 輸比 有天使獸加持（屬性相剋）既2隻完全體

合理～

大和救細佬一幕諗起墮天地獄獸救樹梨

其實不嬲都係

因為Omega根本唔係主打

好期待下集係點進化，我覺得應該冇咁快出戰暴同鋼鐵加魯魯

我認為舊作既感情描寫佢無曬咁濟
賣點得番打鬥同新進化
但打鬥係就係好過舊作,但唔係好到可以做賣點

點解唔諗起 最後之絆 救個麻煩女人

雙魂之前有人講係究極體級

呢兩張卡咁寫

機暴+ 獸狼 with 天使獸buff = 火龍+戰狼 > 黑鷹獸 > 火龍獸 > 銀鏡獸 > 究極天使獸

睇唔透

暴走又唔算 但想快d睇鋪排左咁奈既伏筆點樣帶個高潮位

即係G

頂你又鞭

天使獸出場之後
大和同太一部機一齊發光
以為又進奧米加
好大陰影呀屌

唔會嘅
又冇計時又冇小光

係啲細路太超人

下集終於要出戰暴
但係經過2回合奧米加救場,想睇下戰暴仲可以點發揮

機暴咁高跌落黎屎忽實好痛

臭雞空，好正常

其實Bandai咁岀卡既話都代表呢兩個型態岀硬，
係睇吓到時佢點吹

獅子獸成熟期都連戰砌低兩隻完全體 佢進埋黃金劍獅獸佢打曬得啦
仲使乜要啲人類細佬 返屋企啦。

月亮都可以話係暗示
但機械邪龍個頭=暗示電光暴龍就唔同意

真係估唔到咁好抽, 完全體機械飛龍都抽嬴
估計係為更大便當做準備

分享下

我嘅意思係嗰個會唔會唔係機械邪龍頭
而係根本係電光暴龍個頭

好唔同wo

有可能!
但我鳩估係下集機械邪龍

上集係成熟期黎架
不過今集隻完全體我都冇諗過一條友就做低

上星期官方Twitter講架

牛人獸同巨鯨一樣有成熟同完全

牛要幾成熟？

嚴格嚟講
係獅子獸+銳啄獸打機械飛龍獸
獅子獸受傷都唔輕先贏
反抗軍領袖有返咁上下實力都合理嘅

WELL DONE

我當初以為究極破壞炮殘彈數係一
所以平時先至用Giga Storm
點知原來無關係，只係睇佢想玩beam定實彈

唔得 呢個真係笑撚死

諗唔明點解惡魔獸得成熟期 但有咁多以上既手下

等睇佢可以進做超究
66集得佢做boss

Good job

我諗緊會唔會佢都係被選中細佬ge拍擋?
都可以進完全禮,進究極?

惡魔獸 就輸跟住進化完全體 惡一陣 又唔夠打 跟住吸收其他數碼暴龍變究極體 我諗係咁

究極破壞炮自從忍到幫大蛇獸埋單，賣完情懷後，就可以無限用。

可能打得多怪儲夠經先有得學技

幫佢諗埋
完全體進做02隻合成獸，究極體進做千年獸

咁調轉 唔夠打 吸其他變合成獸 跟上好似呢位巴打講

咁正喎

其實sofar 好唔好睇？
淨係睇左頭4集覺得怪怪地就冇追落去

好唔好睇就見仁見智，
但相信好多人都係因為情意結而睇落去

爽快，唔拖
作畫間唔中有驚喜
打鬥明快嘅

我覺得整體上係一套值得睇既新番
唔好諗住前作相對地會對佢公平啲

除咗18集都ok，會期待佢之後會有咩展開

見佢用返01班人類同數碼精靈做主角，都想睇下會有咩致敬同玩到咩新野。

如果係一乘寺賢嘅阿哥一乘寺智的精靈就神啦

我只可以講bamdai雖然柒
但dm呢條team班細既
動畫又好遊戲又好對作品既愛從來都勁過晒所有所謂fans

製作技術除外

我見d ps4 game世界觀都整得唔錯咁

咪就係 有冇睇過電光暴龍個頭係點

完全唔驚跑跑下仆街
今輯真係得美美同阿丈似返正常小學生
至於較少出場嘅岳光都唔係正常小學生，一個獨留在家中完全唔怕冇老母老豆照顧，另一個同老母失散都冇大喊話佢老母唔見咗

八主既然有神聖系主角,應該都可以有黑暗系主角

今集天使獸會唔會太OP
屬性相剋都buff到咁勁
獅子獸又係
BTW暫時D感情培養唔夠耐同深刻,好難做到01時空進化既感動
但都係好睇既

其實呢D先正常
以前磚頭/超龍機對打成日-6越級打嬴人

太一失左蹤三日 嗰老母仲唔報警

Ps4 特價緊，岩岩買咗
玩緊

小光比人堆推走就叫天叫地

班細路個個神級身手已經睇慣晒

有被選中既細路，亦都有被選中既老豆老母，班家長係放哂手俾班孩子成長

未必係戰暴wor

想佢reboot版係進番長獅子

小光同老母講左太一無事

只可以話打鬥好過舊作,
同嚟緊應該會有舊作都無既新進化

好thx
咁我都慢慢追返先

近期dgm 的game 我覺得最好就係網絡偵探，個故事真係一流

其次就係3ds 的re digitized, 有以前world 初代的味道

vita 隻next order 就麻麻地
特別係果時就爆機前出error 彈game 冇左幾粒鐘進度呢下觀感好差

你啱，射得多好傷身

番長出過未必會再出

前作唔識日文感受唔到

掌動隻奧米加心口又係得返圓圈...

武裝鋼化希望唔係膠野

睇落都唔方好食

天使獸對翼

雪兔哥哥

如果呢套野有秋山遼客串一兩集就正

但本身唔係魂甲唔屬於進化線咩

咪啦 又再變蛋

今集都係唔掂wo隻鷹 由獸人加魯魯踩飛彈到機械暴龍用隻手卷住佢
就只係咁放啲羽毛出黎隊
係咁兒轉下身fing走隻手都好呀 企定定硬食曬所有招

原來以前踩過？
完全唔記得

01打究極吸血魔嗰時

咁咪攪到好似特攝戰隊系列咁

隻花仙個size離譜咗啲喎

呢兩隻各$610係咪痴撚線架

句對白配音都幾港feel
"機械暴龍獸，用究極破壞炮"
"收倒"

叫笨大睇#2先出玩具啦

隔嚟post見到
多進化路線我一直都覺得係digimon魅力之一
估唔到咁多人反感

多進化路線先正wo
咁樣先有無限可能性 有新衝擊

因為咁樣好亂
剩係狗>貓>人>龍
已經好多人R哂頭

因為佢哋唔記得咗一樣嘢
digimon係數據，有無限可能性

有無人之前已經訂咗

同意 希望後面進究極體會補返
之前已經話呢套文戲真係麻麻地
前作最鐘意就係睇吸血魔獸嗰章
人物描寫 打鬥 劇情全部都有
前後其實重睇都覺得有少少拖

卡片要統一 進化路線

即係超體戰魂 = 好勁究極體
金剛武神 = 好好好勁究極體

金剛武神獸係超究極體掛
類似真紅蓮，白帝，奧米加之類

但白奧米加就唔知算係咩，超超究極？

邊隻白奧米加？

Tri隻Wing Zero

慈悲

都係超究極體囉
不嬲轉mode唔代表進化
而且設定上嘛要超越究極體就係超究極體
應該係上限黎架啦

咁墜天地獄嚴 爆裂形態都只係究極體？唔係超究極？

我覺得離譜嗰個係超比多獸
如果出全完全體咪好

我記得官方無好實在咁形容超究極體
除咗究極魔獸超究極體、阿卡迪獸超究極體同滅世魔獸有提到之外，圖鑑好似都無再提
究極魔獸x抗體吹到話凌駕超究極體添

至於究v未來形態好似無入過圖鑑

【SHINN聊數碼】2020成功崛起 帶你回顧今年的數碼品牌發展

我

"凌駕超究極體"咁佢可能係講凌駕最廢果隻超究極體

LAST EVOLUTION究極體型象個到，「加布獸希望可以載著阿和奔馳」真係鼻酸

迷宮咁好正

屌一早訂既就乜都冇

你係老母會唔會信小光

有冇師兄會訂？

唔訂等食炒咩

有無覺得2020版大和個cv 令人幾出戲

明明畫面係咁

但我睇到呢個畫面仲開始眼濕濕

8集成熟
8集完全
8集究極
8集新裝備(NEW)

睇官圖 J得過

張圖係黎自邊到？

嘩屌
係新嘢

又可以岀玩具

今集隻spadamon都係xroswars原配 官方咁有心

卡牌遊戲又要出新卡，發發。

求生肉link

話說阿猛都點滿咗勇氣同敏捷，可以爬落深坑。
太一又有完美滾地受身。

アルタラウス

個個都係超人

有新嘢都幾開心

今集幾好睇喎
唔知會唔會解釋吓啲漳氣

腦魔

🤪

睇番原來新超龍機
惡魔獸進NEO惡魔獸
再進冥王獸(死亡獸)

個畫風突然變大個仔左

屌我學咗五堂柔道都未做到太一個完美前滾拍蓆動作
我懷疑太一有柔道黑帶

今集畫個個咩野都拉長哂但劇情100分，真係第一次覺機械暴龍獸會瓜柴

突然拉長咗啲人。

進到完全體先識飛，無理由下下超進化，要留力咪騎下巴多拉。

呢個畫面sora又係奇奇怪怪

各種崩
相信得暴龍同加魯魯先有強化武裝
有無講過點解係都要毀滅東京
先排先停完電 跟住有整架大船撞埋嚟

老實講
寧願佢出下呢啲新野（雖然其實係x抗 舊嘢
好過下下出奥米加

睇黎究極體會過左惡魔獸篇先出現

姣婆樣連光了郎都想勾搭

撞船應該係馬來西亞

唔係x抗嚟架wo

果隻激流獸係咪原創dm黎？咁樣衰成隻劣化加魯魯，hea到有d出戲

太一大門大獸化

應該話係係x抗搵靈感

06初登場
叫打得好睇過06架啦

可能貪個樣柒下柒下, 畫崩咗都唔覺

岩岩google左，人型靚仔咁多

真係冇諗過會出新裝, 有驚喜唔錯

屌你老母睇到都覺得痛

點解成堆十鬥士出左黎

光子朗大細眼

應該係對舊作致敬下

今日小弟網絡出現問題
上傳到21集果陣再通知大家

今集無論人定digimon d眼都畫得好奇怪

第一下見到我以為隻野係識變劣化左既對手個樣，類似百變怪

隻野CROSS WAR 十將軍黎加魯魯獸都頂到佢招技
仲有搵隻船撞碼頭冇咁緊張
停左副ENGINE唔俾油咪得

應該搵人落去閂個燃料manual valve

見到隻大龜就諗返佢05點死

片尾光子郎有話超比多獸會唔會都真人不露相
即係超比多獸應該都有武裝鋼化

// 數碼寶貝原設渡辺けんじ的推文
機械暴龍獸的右手 - 雖然被瘴氣所命中，但又利用了那種力量進行變裝！
設計用上了病毒機暴X抗的手，放在動畫上應該很容易畫（？，因此就以這種概念重新設計看看。
攻擊上是像電磁砲那樣就好了呢，但結果就只是變成了像光線一樣...也好吧...然後也可以當作劍來使用喔 //

感染瘴氣變x抗武
d瘴氣會唔會就係隻牛人獸所講既新進化方式

白虎獸黎

我未睇但睇到你地講都幾期待

21集已上傳到google drive

辛苦！

因為製作團隊有好多04-06既人（好似係）

痛死麥樂雞bb

機械暴龍真完全體好好j

開始每集出返啲黑暗十鬥士出嚟
不過佢地好似04以外都冇乜出場機會

希望新暴龍機有呢個型態用

阿猛又係啲唔聽話嘅細路
btw哥瑪獸識飛架咩

訂左仲未有

如果今集係進機械邪龍就正

屌真係死得好撚慘...

我今集先知機暴個口可以照噴火球
舊版01進左做機暴就冇噴過火球就以為冇得用
Btw有冇人同我一樣期待現實線多過太一大和條線

反觀阿空就

連累巴多拉獸俾劇組欺凌

變咗新聖霸

望住阿猛爬落個洞底係好出戲，仲要唔係好比到理由點解要爬落去

天使獸係個洞到出黎=果到係城堡入口

最元祖嘅機暴圖都有噴火球

騎士騎果隻馬，係咪出自ps1 隻 divining word 3
細過打機好似有印象

新作有野好就係出返以前既數碼獸，睇到卡瑪拉獸同黑鷹獸有種01打04既感覺

05-06後冇睇，原來激流獸同隻大龜又出過

唔知會唔會就返03 d 十二星座

十二生肖

原版係灰色,用奇蹟裝甲進化既其中一隻,設定係騎士獸既從者

我都係想睇現實網絡世界果邊

無omega今次唔知用咩方法打

遲啲可能整全彈發射

希望4隻都有新武器玩下
唔係俾小光出場開外掛贏

重以為太一會同機械暴龍獸合體
得閒出下前幾代先出現過既獸都幾好，賣下情懷之餘引人遐想
黑暗十鬥士+今集標題會以為係賣合體

唔知會唔會有銀鏡獸出場秒殺究極天使獸

再拎埋數據

我 幾集都冇睇 我比較鍾意睇其他人

神聖數碼暴龍邪惡化

睇怕而家主線都係太一大和阿猛
其餘4個俾幾分鐘你交代下 最後一集搞掂

卡瑪拉獸

睇落個威力同成熟期無分別

幾驚係太一同機暴合體

我發現套野真係無乜劇情鋪墊
好似不斷都係打完一個敵人又無啦啦出現另一個敵人咁
啲敵人又好似全部都啞咁樣
播咗廿集都唔係好知究竟成個世界發生乜事

點會唔知啊 頭幾集咪有講到

同意⋯
睇完得「哦，係咁啊」嘅感覺

初頭d打鬥好睇都仲會期待下
而家畫面又崩 劇情又冇乜特別
真係為情懷而睇落去
希望之後會有改善

今集對白好似特別少，似睇緊默劇

呢點黎講幾有電影感

今季我當睇怪獸對決算,過左咁鬼多年仲睇角色成長咩

好熱血

以為得我一個咁諗

下面隻眼咩黎？又唔似衰人

花龍獸
食飽會訓著

墮落模式
隻綠色勁樣衰

最尾上咗嚟嗰隻黃金鄉獸

震撼鐵達尼

今集獅子獸冇出現

咁多人唔提佢以為佢冇晒戲份已經死咗

以前死得最撚痛既就係佢，希望今次唔好死

唔記得要塞獸之前點死 今集佢都係好人？

基茲獸XT

算唔算無鋪墊呢
奧加指引方向
問答獸提到獅子
到惡魔戰一路派手下 到沙塵暴現身
我都會覺得算有舖墊

神聖數碼獸回基本上解說式咁講左個世界觀
雙主線 揾神聖數碼暴龍 同時要解救現實世界危機

但成長真係無乜著墨
劇情好急 中間無喘息位 人同精靈個契機有啲位係做得幾差
最近既 阿猛見天使獸變返做蛋 咇左啲眼淚
又唔算好說服到我

係舖墊 講成長 01真係做得真係太好
而既然01舊做得咁好 咁難超越
製作組會唔會想不如係動作 戰鬥畫面 帶啲新既野俾觀眾
又例如當年技術唔允許既戰鬥細節

呢集機暴加裝係睇到個野心
係會令人有興趣想追落去

就算講打鬥都係一啖砂糖一啖屎啦
你話有新元素係好嘅
不過18集奧米加嘅崩壞，今集隻馬面機械暴龍其實好趕客

雖然唔係古代十鬥士，但係啲戰魂全部淪為雜卒

有
不嬲鐘意個幾個配角多d
可唔可以比多d戲份佢地啊

好期待VS卡瑪拉獸

卡瑪拉洗唔洗4條友打應該都算係獸型十鬥士入面最廢

仲有嗰堆幼年期應該會合體掛

叫返呀泉出黎幫拖好過啦

怕佢俾班幼年期秒

咁垃圾既流程都比你講成舖墊
邊夠你講啊

集集都默劇咁，前果集係咁叫takeru takeru
今集救完呀猛野都無講多句，個個曉傳心術咁睇到出哂戲

痴撚線咁垃圾

加少少嘢,唔駛講到接唔接受到咁嚴重
嫌佢太少嘢tim

現實世界個危機根本係又loop多次
loop到大結局都得
我而家但求佢打得爽就收貨

我dllm 我以為要進化 點知係多隻 麒麟臂

仆街 b記有意 古神獸>鍵天使獸
恐蜂獸>番長飛蟲獸
鍵天使獸係力天都ok 不過問題佢係x抗

就係放啲咁嘅野係背脊

唔係冰最廢咩

機械暴龍新進化我諗起馭龍少年

一見到太一沖過去肉身打怪=大門大
之後換手我以為真係DS入面果隻
3叉擊手槍

寶石蟲獸先係去番長飛蟲獸
恐蜂都係玩帝王龍甲獸

18集之後已經知依套嘢咩料
唔會再對佢抱有任何期望，希望遲下唔好差過tri

好唔鍾意啲個阿猛，
好似集集係咁賣萌咁

惡魔獸在下一盤好大既棋

買佢同啲卒一樣打集收皮
我都覺得大部分敵人都唔講野無乜知性好唔掂, 尤其而家唔係完全睇就究極體, 但好似mh狩獵大怪物咁

卡瑪拉獸本來就係雜卒

成日扁咀仔

我腦補條毛引導佢算夾硬令佢合理d

我覺得係，既然條毛係果個位，即係天使獸係果度出黎，即係下面有路啦，咁我爬落去睇下先。

俾全套最廢既仙女獸殺
小泉部機唯一一次scan就係娜娜同卡瑪拉

今集機暴令我諗起佢

其實加一句對白已經好好多

原來出咗線上 睇多次last evolution 真係差好撚遠 完全係最有誠意既劇場版 有畫質有劇情 正正式式幫無印依代經典close file

覺得隻boss無誠意設計好一般
點解啲新怪成日都係一塊塊
想要多啲怪獸feel

依家重製依套啲作畫 雖然知劇場級數冇得比 但動畫質素都冇 變咗兒童向ppt

美中不足就係點解次次都係d女人搞事
要01班人執屎

一定大粒左好多

套野越睇越失望
得頭幾集致敬位好睇 之後D作畫越黎越唔掂 10年前D動畫仲好過佢
明明佢OP D打鬥幾順暢 一落到劇情就PPT打鬥 雖然打鬥多左細節位
但REBOOT應該想吸新觀眾 又唔整得型D點吸
仲諗住佢REBOOT會統一返個世界觀

之前預告個影我仲以為有新樣
剩係換隻手其實我唔係好接受到
等我仲期待左成個禮拜

呢d本身唔預神作
我合格線係好過tri就得

無超夢夢嘅？

你見佢呢代對白配到唔對嘴型時大時細鬼食泥勁多錯字都知冇乜點理理人類

會唔會人人一件，之後所有裝甲可以合埋做一隻嘢

新機械邪龍?

反而我覺得冰熊獸仲廢

火神獸、仙女獸、冰熊獸、電光獸打巨岩獸嗰陣冰熊獸唔夠打，小泉為咗救冰熊獸而被巨岩獸搶咗仙女獸個戰魂，結果成五、六集都冇得J仙女獸之後友樹都被巨岩獸搶埋冰熊獸戰魂諗唔明點解當時拓也淨係幫友樹拎返個戰魂兼搶走巨岩獸個戰魂而唔係幫小泉拎埋個戰魂

小朋友麻
個陣都有諗過呢part, 應該係之後比機會純平英雄救美
between 友樹大個仔幾好J

唔只好J，估唔到仲要高過拓也

04 後面仲有故事？

有廣播劇

屌你老母掌動
一開已經斷腳

估唔到今輯都有保留返太一個單邊望遠鏡,一開始用阿空帶去露營個望遠鏡以為呢套無,舊版好似每人都有件專用野(eg.大和口琴,光子郎電腦,阿丈醫療袋)

會唔會機暴狂吸瘴氣慢慢轉型態，臨尾就變成機械邪龍
最後又覺醒返就變戰暴

有冇01有續集嘅消息?

兩個真係鬥廢
無記錯友樹部機都係scan過兩次咁大把

輝一都scan得兩次咁大把

無計喇大部分時間都係男一男二scan晒咁滯

今集崩撚到痴線

輝一出得太遲 過兩三集已經打皇騎
而且首勝係打基路比分身 搞到對比起黎勁好多咁

白虎獸 mix 加魯魯
淘寶版

有冇圖

你當嗰度冇乜重力啦

直覺掛
佢同小光兩個都成日上身

下集機暴隻右手又變返普通版？

應該係想用個陣右手就會變返把野出黎

其實最後射炮嗰下唔係好掂
啲光束感覺郁得好慢
我睇碌砲嘅造型就預佢應該發生得好快
但又唔係
感覺同18集奧米加獸死唔快手一嘢轟落去一樣
冇嗰種期待一氣呵成嘅感覺

04真係好撚正
係我最中意亦係官方最唔重視既一代

無論黑化定洗白都好都覺得佢係成team入面最勁嗰個

可惜打戲部分長時間都要俾埋個戰魂俾佢細佬打

我都係咁諗

最後4人合體做金剛武神獸個段對白

唔係5個人咩

Sorry係5個計漏左純平

雖然有新型態幾新鮮
但班細路愈黎愈痴線 開始出出地戲

真係勁鍾意04
D歌好熱血 十鬥士又型
如果掌動肯出返十鬥士人+獸型俾我懷愐下就好啦

今集把劍 同下集啲隻翼勁九唔搭八。原因又牽強 又唔夾隻野。
之前進機暴打贏機械巨龍 如果畫多少少例如機暴打贏之後吸咗機械巨龍一啲數據 之後安杜路獸機械飛龍一樣。之後故事整隻機械豆豆獸做幫手。打大佬嗰陣死咗 機暴吸埋啲數據再錯誤進化機械邪龍 成個故事會吸引好多 同埋都致敬到舊作。
而家下下唔夠揪 啲細路鳩叫 就進化奧米加或者多把劍 好亂鳩咁嚟。 遲啲仲進化隻全紅色嘅電光暴龍。真係睇唔到佢有任何一忽同亞古,暴龍,機暴相似。仲要而家右手多把劍 係進都進勝利暴龍啦。

根本成套野都好業餘
話睇到流眼淚果啲痴線佬黎

bandie一貫手法頭10集落足經費俾啲假希望觀眾 之後就鳩流流。
早期都好少交代故事 太一 大和 空
一開波就成個超人咁 人物成長又無。細佬之間交流又少 同數碼獸交流都唔多。一味sell打鬥 最近作畫開始崩 唯一嘅優點冇咗之前嘅缺點就出曬嚟。
睇劇場版流眼淚唔出奇 睇2020都流眼淚果啲真係痴線佬。

初初係吸引同畫得唔差既
18開始真係伏味濃

睇頭幾集已經feel 到默劇味極濃啦
不過畫多少少動作畫面
但講故仔既功力根本差到遮都遮唔住
我已經唔係同01果種神枱去比， 只係用緊一個最普通講一個故事既標準

講漏咗最新出場岳 都大膽到痴撚線 明明應該最細膽既佢 都爬落個懸崖 原全唔合理。

exact7ly 無錯

屌講得好中 我以為得我咁諗

好心話佢唔小心跌落去好鳩過啦 自己爬落去 都戇撚鳩

成集都出戲到仆街
話知佢加幾多支炮落暴龍獸都救唔番啦

無厘頭到仆街

我地仲有千金大小姐美美
美美依家係我對呢套野既唯一信仰

7個細佬真係得美美同丈正常 其他睇到我拗曬頭 進花仙獸嗰集 已經係咁多集中 叫有番啲文戲 打鬥都算合理 地方窄機暴幫唔到手。但時間都太短下下1集進完全。
本身諗可能係留返啲時間進究極體先多啲文戲。但經過最近呢幾集 我都放棄咗 進究極體應該都係亂鳩咁嚟。

主角團全部進化做勇氣之絆

同意
不過我鐘意未進化前嘅主角多d
無見過出人仔figure

1.罐頭萬用hea音樂
2. 靜哂無人講野
3. 太一認真樣+暴龍機發光
4. 無啦啦進化
5. 出大絕打贏boss
6. boss 對白唔超過一句，或者無出過聲啞既
7. 班細路笑笑口：好我地繼續起行，輕鬆
8. 播片尾歌

04同好
十鬥士造型其實好正
輝一條線好好睇
講成長 覺得係咁多代做得最出色

暴龍機(美版)仲好好玩

而家下下唔夠揪 啲細路鳩叫
唔係從來都係咁㗎咩

Cross 仲好睇

重睇01啦 你個戇鳩仔 每個人有代表自己性格嘅紋章 每次中完全體 之前起碼舖一集文戲以上。
有太一了解咩係真正嘅勇氣 空既家庭問題 明白佢唔想比丘獸受傷 就同佢呀媽唔想佢受傷一樣
光子朗翻譯啲文字 大和都有丈犧牲自己教佢細佬理解咩係友情。點會係鳩叫呀戇鳩仔
唔要求你做到01咁好 起碼都俾多幾集進花仙咁上下質素 起碼畀個最基本嘅原因黎。

唔好對果班盲閪咁高要求啦
2020版有對白有人聲都當佢贏算喇
而家衰到好似睇powerpoint 咁呀

唉屌，以為19-20開始返嚟，點知今集比啲咁嘅作畫我睇

唔係話唔好，但可唔可以少啲崩位，劇情上已經feel到有啲趕車feel無乜交流

又話兩兄弟感情好，點知阿猛轉個頭就直接唔聽大和講爬落個井底

巨鯨獸 妖精獸 獅子獸 怪蛙獸 安度路獸

廣播劇圖

舊版暴龍獸啲手都冇試過咁撚靈活

好似合體嗰輯有一隻將軍？

個個喺到屌話做乜人變數碼精靈，冇人理劇情

咁公道講句其實劇情真係麻麻，你童年回憶有加分又另一回事
04主角群有成一半都係打雜平平無奇

01雖然多角色但個個都十分討好，戲份恰當又突出

咁其實04 boss太少
古洛頓 闇黑 基路比 皇騎
之後就六翅
起碼古洛頓個人頭係純平收走先

01八個boss
惡魔 悟空 吸血魔 四天王
全部係太一大和阿猛小光收走既
7隻boss 太一收三個、阿猛收兩個，大和小光各一個
其他四個除咗阿丈打boss 0戰績

認同04係大細超得幾緊要
特別凱撒暴龍 鎧甲加魯魯之後 其他人齋企
但係04劇情 好多細節係寫得好好
友樹懦弱到勇敢
小泉同拓也一開始好自以為事 後面都改變左

好記得 輝一清醒返 好掙扎點認返輝二
仲要做過反派
巴達獸開解佢 話光暗本身係兩兄弟 係相生相剋
黑暗都可以係正義既力量

而輝一點解會中左基路比迷惑
係對於輝二好妒忌 佢有完整既家庭
好有力既反派人物塑造

而輝二 有睇輝一篇
會見到佢係花店出發
大結局 會見到佢送左扎花俾後母 表示佢願意接受新家庭 同時去見生母 了解哥哥同生母既生活

世界觀我都覺得好完整
基本上數碼世界已經好腐敗
只可以向人類世界發出求救信號

如果話04劇情麻麻就真係完全唔認同

巴打心水清

04劇情麻麻

會唔會係掉轉左黎講戲份先係唔平均

我覺得叫做有頭有尾咁但未至於好特別，角色係有背景但唔夠魅力

01 雖然都老土但成個場景氣氛果種詭異feel 真係塑造得好好
台場篇真係正到其他好難有得比
人物方面配角出到光子朗呢d 咁有魅力既角色都好難得
雖然戰力幫助不大但好撚型

我細個都有睇有玩04,但大個睇番覺得好老土好悶
反而01仲好滾動

不過各花入各眼啦

仲大隻過托也

巴打真係講中晒心聲
之前tri又係咁, 好似為左格硬消費返01
出多d周邊呃人錢
套動畫就趕頭趕命 budget唔夠咁都照出
勁多場面係口啞啞 得d特效 背景聲
有時甚至冇聲好似睇默劇咁

依家呢套都係咁, d畫面好多時都好奇怪
又冇乜配音
睇得出都係冇乜預算之下 趕頭趕命都出
目標都係出多d周邊 賺fans錢

見講返04，其實我覺得04唔係咁差講到比唔上其他季
好似邪惡4鬥士同主角佢地一齊保護數碼蛋呢一幕
加埋嗰一下起歌都而家睇返都好感動

我好鐘意04班人，佢地既相處好自然
好有血有肉，好似你身邊既朋友咁

點解04唔出多d玩具我實同你買齊

復刻暴龍機都無
雖然d-scanner係最唔好玩暴龍機 ，但如果重出凱暴/鎧加版會買黎擺下
希望有生之年，見到04再有周邊

Cap水

點解咁多負評，覺得你冇講錯

作畫每況越下，今集啲質素只可以話好過18集，同頭幾集完全冇得比，我睇今集睇到苦笑，諗住話19、20集有返啲水準

劇情開始薄弱，惡魔獸舖咗咁耐，仲係集集睇CCTV

每一集出隻新怪打，但對劇情推進冇乜作用。打死一隻，好啦又有下一隻搞下個現實世界，無限loop唔收伏筆，咁打法啲危機都開始冇曬危機感，開始慣

想問一下套 絆 - 港版藍光有消息未?

最好玩係唔係03嗰部？

數據feel其實幾好

凱暴/鎧加最重要係再版可變形合體果隻玩具
因為貨少同埋係唯一可動既金剛武神獸玩具連武器
炒到兩隻都過萬
要兩萬幾蚊食炒價買晒先合到體

其實我覺得美版動畫機好玩過日版好多
純粹覺得04日版機完全唔知玩咩
反而05部ic機幾有趣

應該無可能再版，我諗官方唔會幫03打後既出周邊
之前旅行買左隻火神獸，但無炎龍獸合體

如果Figure rise standard出十鬥士

03 日基本上有卡個個code 無乜難度 但就得主角用(15週年有埋獅子同科學飛龍
03美版就要睇屬性卡 風火水森林
難度勁高 卡左第二關好耐 但勁好玩 好有挑戰性
重點係可能太耐無玩
發覺原來佢有齊主角外 仲有獅子/守衛/海天使/黑大耳用 勁正

其實04機都係好好玩
相比下會覺得03好玩啲啲
反而日版往往造型跟足 但有時反而美版好玩多

好似02部機 有部穿山 同麻鷹
都唔知去邊揾人同我聯展進化

P Bandai問題

佢張免運費卷既取得條件係咁

即係我之前由7月到而家買左3 set食玩+勇氣/友情之絆
係咪可以拎到四張卷？

搵人聯展上完全體都難
D-3上究極體仲要搵部Wanderswan+某隻數碼暴龍Game+專用連接線先合到體...
現成D-3最方便入手既究極體戰力係搵部DT暴龍機傳個奇蹟裝甲過去...

每位會員只限享本優惠乙次

小弟有少少關於個google drive既update想講

之前小弟因武肺疫情嚴重影響到收入
當時做左個決定將個drive轉為集資模式
期中有唔少巴絲都有出力幫手
小弟無言感激

小弟本來原意都唔係想收大家錢而去維持個drive
呢段時間一直都覺得非常唔好意思
所以之前爆哂肝去更新多d野令到個drive更加完整
結果身體出左d問題
大家都留意到最近小弟除左2020之外都無乜點更新
因為最近都盡量避免用電腦
廢事又好似之前咁整壞左個身體

另外最近小弟收入開始穩定番
雖然未去番疫情前既程度但都逐漸回復緊

基於以上理由 小弟決定11月開始再次公開番個drive
但更新速度可能都係緩慢咁進行

再一次多謝大家呢段時間既支持

仲有v仔

休息多啲 保重身體

巴打身體要緊 多謝你一路keep住update

光巴保重身體呀

光巴要保重身體
仲等緊你D閃卡

光巴 小心身體 身體要緊呀

有份課月費既係咪有閃卡拎

《數碼寶貝 Online》新模式「朗步自走棋」今日港服上線 八名馴獸師將展開亂鬥

04 細過live睇 負評
因為冇數碼暴龍既？人變點得架垃圾劇

大過睇返，接受到冇數碼暴龍既話
個故事好完整，角色成長度極高，唔會唔夠打就進化打返你咁就完，例如皇家騎士由被SM變到反cup，贏到龍之氣息

所以平反了

論人物成長，04仲好過01

人變有咩問題數碼世界/數碼精靈本黎就一堆異空間既數據
人類入左數碼世界 佢都只係變成一堆數據
拓也喱舊數據得到戰魂裝界喱舊數據合拼進化成新數據
細個睇梗加唔會諗咁多 覺得好撚型 可以變身 只係冇左拍檔會少左同數碼精靈既感情線睇 劇情可能會弱d 但佢人同人之間劇情又好好睇 唔差丫

次次一提04都有人話01-03人同獸既感情線好睇好重要
但明明01-03 D人睇感情線主要都係睇太一阿空/小光阿猛/啟人留姬
人獸感情線多數係睇美美巴魯獸/阿丈哥瑪獸
(巴魯獸係因為完全體太弱基本不能參與戰力討論只能講感情，阿丈主要係人氣低到冇CP但又搭配了高人氣高戰力既哥瑪獸)

唔知點解留姬個感覺同幾個男角都組到CP，但同啟人健良果時留姬係攻
同阿遼果陣留姬係受，一直有呢種奇怪睇法

因為留姬係男二
但健良/啟人都唔係以往既男一定位

話時話留姬鍾意既係啟人定係健良
(海報既留姬都幾索)

細個成日j留姬

水果Pomumon 副櫛龍Parasaurmon 熱带Toropiamon 樹虫Entmon
廢品Junkmon 音速Machmon 叛逆Rebellimon
巨犀Baluchimon 擬態Mimicmon 蠍獅Manticoremon

暗黑騎士用把咁既死人聲去配根本聽唔到佢up乜柒

咁睇番超龍機條線真係似進果隻,仲對應番動畫頭幾集

上禮拜比人笑9 X抗
今次直接魔改

呢隻獸人加魯魯先係真．完全體

Strike Garurumon

其實獸人加魯魯同鋼翼唔係好夾

會唔會遲d隻隻都魔改
玩一大輪先究極體
btw 天女獸會改成點

獸人加魯魯唔係改造型，機械風有少少唔夾
幻獸風可能夾啲，不過又冇得整多武裝

將獸人加魯魯套件比機暴就砌到strike freedom彩虹炮

連續兩集都又崩又定格

再嘈搵兩枝嘢插你

兩兄弟啲身手都係特種部隊級嚟

啲角色對白慢到好似成班老人家對話咁

冇左個箭咀會型好多

不嬲SET 1.25倍速睇

睇開2倍

惡魔獸都可以令其他獸超進化

06果個型好多

所以先被選中

今集都崩同定格

Xw隻暴龍獸又係整到咁上下嘅聲
聽得好辛苦

但今集終於唔係做默劇

冇咩人討論

其實真係冇預計咁好睇
純粹一路行一路打

睇到呢集覺得套野好雜亂
無啦啦有兩隻十鬥士做打手
DXW啲唔啱畫風既又塞埋入去
咩都加少少又唔深入用啲獸既設定
隻要塞獸似忠既，係咪應該講吓佢點解做咗黑喑基地？
點解成座黑暗祭壇係體內？
浮游獸孵化清場我呆咗
你哋唔係係要塞獸入面既咩幾時出嚟？
頭三集打完隻野唔夠廿集又出現
無限復活唔使打啦，同埋搭隻卡瑪拉唔知做咩
仲有全部都啞嫁，無錢請聲優？

2倍速基本啦

啲完全體比想像中大隻

掌動：全部一樣大呀

套嘢愈做愈差,劇情又唔掂,前期個個都話佢太快,但係由完全體篇開始又冇鋪排又亂又拖,作畫又愈來愈差,完全唔知佢想點
仲要一時唔係默劇就講嘢慢過廢老,再唔係就タケル～タケル～タケル～
18集正好比人對依套嘢失去所有期望,應該唔少人一係冇睇一係遲下先睇返

無咩好講
都已經20集
到而家都唔知數碼世界/網絡發生咩事
睇完... 哦

今日要夜晚先update到 抱歉
另外drive已再次public
Link:

再一次感謝各位呢段時間既支持

淨講頭4代第22集進度
01: 打完悟空獸，太一再返去數碼世界
02: 打完基米拉獸
03: 打完野豬獸，準備去數碼世界
04: 輸俾暗黑獸，拓也返咗現實世界
Reboot: 第1個boss惡魔獸正式登場

每集都係

我係唔會放棄架⋯⋯進化⋯⋯

劇情已經冇乜好討論

下集惡魔獸進化，睇下到時會唔會講下敵人背景
呢幾集既敵人無對白，應該有原因架
但我覺得打鬥呢季做得幾好
以前睇XW都唔覺暗黑騎士獸有咁多招

浮游獸孵化清場我呆咗
＋1

之前打惡鬼獸同假東京都唔拎黎講個世界情況boss目的咁,
惡魔獸一味係度笑笑笑, 所以搞到咁
之前都講過啲敵人個個都失智咁唔識講野，阿古獸佢地就醒過人

第一集播緊果陣睇到d 蛛絲螞跡我講出黎比人屌到上天
留名睇呢套野變下一套tri

題外話
OP 成班成熟期衝緊果幕Background 勁似tri 度copy 番黎

d 盲粉會答你
今次勁早出奧米加獸仲加左新裝比完全體好創新，唔彈得！

仲要成集都無乜對白，剩係叫takeru takeru, 突顯佢地兄弟之情，睇到喊哂口流哂眼淚 劇情100分

係秋山

同Tri進化背景一模一樣

但係01-04都係50集左右
依套有成66集

照住依家嘅方向就算去到32集依套都唔會有咩特別，由開頭拎01同佢比較去到依家拎tri同佢比就知咩事

你見到秋山

我指留姬鍾意果個

光翼好唔夾

好感人好有電影感

今集唯一睇唔明係，卡瑪拉獸俾佢地一野擊跌落變透明咁消失
以為係作畫崩到
但見到預告卡瑪拉獸又係咁樣出現返，其實呢幾集打嗰啲無出聲既敵人係咪digi memory黎

呢套有成66集咁長，其他都大約50集左右

依家播到第22集，最多拎頭三分一劇情同其他season嘅頭三分一劇情嚟比較會比較好啲

可能有機會，六代都係咁做

如果呢幾集出現既都係digi memory
咁今集要塞獸真係就咁消失都講得通
因為前期打既雜魚敵人係聲鳥獸控制
希望下集會解畫

套野開始暴走緊

預告卡瑪拉獸憑空出現
似係烏賊識變色隱身?

以前動畫好似無呢個設定，不過04嗰隻癲雞黎不能作準

戰暴得咁細隻
奧米加幾大隻

合體前變大咁經典都唔記得？

感謝光巴

細個睇 唔知點解覺得佢兩個好似

差D唔記得左今日有新一集
太一個定位愈黎愈老尷
依家好似剩係識得幫手打怪同dem beat

<<<<<<<隻橙色同連鼠都幾似暴龍獸同太一冧低嗰陣

加魯魯加隻翼九唔撚搭八。岳勇到成個jump王道漫啲主角咁。
都唔知我睇緊數碼暴龍定龍珠mix高達。

你要加新嘢唔係問題 但加魯魯加啲野獸類型嘅嘢係咪襯啲呢。加隻機械翼。

呢個係同人作品嚟？

廣播劇海報

第22集已上傳到drive

另外LE絆BD豪華版收錄既02廣播劇中字版都上傳左drive
時間點係絆既前一日, 講述02眾(包括猛光)既日常傾下去旅行
有興趣既可以聽下佢地既互動 當補完番正片猛光同02眾無進行既交流都好
結束既點好似就係大輔3人開門去美國食拉麵

另外仲等緊編年史X既巴打 如無意外星期二應該可以更新多一集

個海報啟人似女一多啲

同人黎架 廣播劇無海報
同樣友樹果張都係同人圖黎

不過聽果陣真係估唔到友樹會變到咁高大
輝二做backpacker都係完全估唔到

諗起獅子獸怕死唔同黑鷹獸打走去打機械飛龍獸

咪就係，加果條友個腦真心裝屎

無得咁計
而家呢套用左22集8成時間做默劇搞到劇情接近無推進

22集只係重複講"聖のdigimom" 跟住就打一大堆聾啞精靈，資訊量近乎零
梗加唔好講哂左22集都無乜抽寫過d 角色
再而家個takeru 仲係好出戲， 個個好似玩緊三周目咁唔洗講野秒殺對手繼續行

講真唔係賣情懷已經無人再追啦

獸人新力量型過上集暴龍咁多

仲要大隻左
今集D主角個個都超人咁。阿猛彈跳力，防禦力MAX。

有冇人同我一樣覺得魔改有啲似03 馴獸師卡片咁

感謝光巴既無私

最近幾集愈睇愈出戲
啊猛由始至終都無人brief過佢咩係：數碼暴龍/世界
佢已經成個資深玩家咁
另外惡魔獸個堆對白聽到識背都仲未推進個劇情....

純平讀音樂系都一樣係完全估唔到

反而輝二喺第一部廣播劇有提及到佢想做backpacker，仲想同輝一去環遊世界。結果得返輝二去環遊世界，反而輝一變咗行阿丈路線

純平做咩都好似會估佢唔到咁
對比03既廣播劇 04廣播劇更加有一種後日談既感覺
話番俾你聽呢班細路多年後既現況
好平淡但會有種「原來佢地仲過得好好」既感覺

我愈黎愈想睇小光正式入隊到底會有幾神棍

成隻Strike Freedom咁

阿岳未入數碼世界之前已經覺得佢唔係正常細路屋企停晒電又冇大人喺屋企唔會驚之後去到數碼世界居然身手好好

小光都唔係正常細路同老母失散都好似唔太驚咁入咗去數碼世界之後小光嘅發展應該超乎我想像

變撚咗高達咁武裝化有啲似友情之絆

套野係幾唔掂 當睇下機設咪算

對翼好型 獸人速度型態好型
但獸人加對機械翼就有點怪
會唔會遲啲機械花仙獸

花仙獸X官方設定有俾最強兩隻字佢
唔係完全體最強
最強數碼獸

成套最期待嘅係光同猛

對翼唔錯呀 鋼加咪又係鐵翼 有咩問題

大和同基拉撞名，一樣ntr好兄弟條女，宜家獸人加魯魯同strike freedom一樣有埋光翼。

鋼加本身就係金屬風

官方有冇打算理呢個設定？

套嘢真係愈嚟愈唔掂
完全體篇之後成個故事舖排好差 淨係打打打
其次啲畫風太暗色 唔知係咪部分巴打j開嘅電影風 但我個人就真係唔多識欣賞

仲有巴達獸同埋迪露獸

其實d敵人要直接轟落班細路度, 心就寫佢地出d laser / 龜波氣功之類嘅攻擊啦
起碼班細路可以跳開/趴低避開 都叫合理d
次次散彈咁掃落去都淨係係咁椅遞下手做個樣擋下就可以無損
製作嗰班友真係唔覺得有問題咩

[member]同埋見到圖鑑有暴龍騎士獸，
唔知呢集暗黑騎士獸會唔會洗白同暴龍獸玩合體

/member]

惡魔獸本來設定就係墮落咗嘅天使型數碼獸

攻城嗰集阿和好似講過話等敵人揾上門，打低敵人就有新情報，結果啲對手大部分都係啞

今季應該唔會玩digi xros既

見到六代敵人同佢超進化
唔講仲以為拎六代部機超進化

想講暗黑騎士獸嗰個超進化畫面
完全係XW shoutmon嗰種超進化畫風黎
官方咁都幫佢補完返超進化畫面

暗黑騎士都有進化畫面
巴多拉獸

有進化畫面證明暗黑騎士獸會keep住出黎打

喊出黎

伽僂達嗰集咪算有完整進化...
我國得甲蟲同哥瑪待遇好似仲慘d
除左初登場之外 全部都秒進咁濟

機械暴龍獸生碌炮出黎，獸人加魯魯強化近攻能力，係唔係為左進化電光暴龍獸同偃月加加魯獸鋪路

似係啵
話唔定真係雙線玩

大貪d直落02

一早就估到惡魔獸唔會用成熟期打完全體

唔好再攞66集做藉口啦，66大框架同50一樣咁整多12集做咩，66係應該50既膽之上做多12集，唔係由50拖到變66
依家根本就只係loop，loop完成熟期loop完全體loop完完全體loop6把武，跟住仲有究極體添
14次都係唔夠打就識進化架啦
佢好意思整到咁無聊架喎
佢d劇情咁單薄兩集剪埋一集上下半都搞掂
上次奧米加做咗廿集又係奧米加開外掛仲要拖足成集先突然間爆seed斬死佢

我就唔係好信6隻都武裝
分分鐘又係雙主先有

機暴支炮有劍刃，獸加對翼同時可以做光劍同炮。其實兩個遠近攻都強化咗。

而家睇嚟係吸收黑暗力量轉化做武器，應該就係零零舍舍留低太一、大和喺數碼世界既原因。

好唔鍾意啲個阿猛，係有血有肉既相反，變咗一個無靈魂既賣萌神棍空殼咁

我都估係雙主先有
但其實成套野個問題係冇劇情冇人物描寫
集集都打打打打打打打 唔夠打隻手大力啲渣實個暴龍機就發光
之後就進化
我都唔明咁急做咩 好似無印咁周圍玩下電話亭 傾下太陽蛋落咩食咪幾好

惡魔獸

1999頭22集：
異世界探險
解謎
求生
意見分歧/衝突
成長

2020頭22集：
些喇嚕笛子芒
行
打
些喇嚕笛子芒
行
打
各種超人類身心表演
行
打
些喇嚕笛子芒

屌

#駁唔到

講起XW，就諗起5x集之後轉晒畫風，夾硬駁長個故事
到底做乜要咁做

估唔到會拎呢隻出黎
仲以為照舊吸血魔獸
呢隻野上一次出場係咪V龍獸太一果陣

好似係因為接檔期既番未搞掂
所以就做住單元劇式既第三期，方便隨時完結
第三期既貢獻就係集齊晒咁多代角色大亂鬥

因為真正既DM人類既成長根本唔重要
你睇哥斯拉會唔會話佢文戲太少

如果Digimon入面人類嘅成長唔重要嘅話咁Last Evolution直頭係垃圾嚟

感覺係為咗出多啲獸/型態嚟賣周邊產品

其實唔出新野都可以賣嘅 但想出新野係無可厚非
不過佢出唔出都唔影響佢劇本係垃圾呢回事

會 哥斯拉都要做氣氛講下人類對怪物嘅恐懼
要有劫後餘生 末日feel
唔通真係隻野出黎射射射射兩個鐘
比例同氣氛呢啲野要做平衡架

其實我最想知有幾多係因為呢套嘢而入坑嘅新fans
以前剩返啲死忠剩係賣情懷出返啲舊嘢一樣大把人買

實有幾個嘅 但一定冇得同死忠比

如果佢出埋漫畫版嘅X6就好 難得個個都有進化

石田大和 突擊獸人加魯魯高達 以嘰勿！

可能佢地啲進化形遲啲會係呢季出場呢
其實呢季啲背景好似04+06
又古代戰爭，又神聖digimon

些喇嚕笛子芒有聲

屌有聲

電影感
睇到喊
超創新

老屎忽接受唔到新野

加多個

有66集，而家只係交待少部分係正常

話時話一個月四集
計埋之前停播都唔經唔覺睇咗半年但仲係唔知發生緊咩事

【4月】《數碼暴龍：》 (22)

邊度有奧米加

梗係落茄汁

光通巴保重

我還好 有心

支持你！